有冇c++高手幫手dup段code

係有關於recursion
做assignment 做到實在走投無路先上黎求救
得閒又精通C++嘅巴打可唔可以幫幫手 留個tg講

post your code here

軟件台似乎變成"上網問電腦功課“專用區噉, 其實算唔算好事嚟?!
(點解有咁大個咁出名嘅StackOverflow唔上去搵/問呢?)

你當呢道係stackoverflow, post code, 講你卡住既位，睇下有冇人答到你

睇你點表達嘅啫, 唔好講到1999就有人應你架啦!

又嚟？

如果你讀緊大學我勸你就唔好咁揚
好多老一輩既IT人會上高登嗰啲

陣間俾人捉P就唔好睇啦

點呀，咩野都唔講，
係咪要我地估埋你份功課問題係咩？

做得assignment難極有個普

Programmer 就係要練 problem solving skills

睇嚟IT唔適合你
陪我讀文科啦

recursion功課都唔識做應該都好難trans到major
唔通final喺試場開po咩

問Programming功課TG Group

stevebam1999出黎啦

功課都搞唔掂唔駛指意揾到食

但連登仔話我讀垃圾major
應該好易先係

俾多左一星期仲唔夠咩

去廁所開嘛得囉

但其實一個function 入面 連call 好幾個唔同既recursion 又真係會玩死人

我直覺樓主嗰啲應該係 binary search 嗰種簡單 recursion

純9up only 因爲個po 都冇我份

steve++
steve#

樓主既problem solving skill真係唔係咁掂

識自己上google/stackoverflow揾到答案固然係好
揾唔到個keyword要開Post問又怕比人起底咪轉化/刪減下個問題
偏偏樓主用埋最on9既方法
留tg一來一回咁鳩麻煩，識都未必想教
本來頭一兩個reply已經答到既問題都搞到咁煩

呢啲先係 management 料

delegation

上連登問功課